求cm耳機推介

小弟最近就想整返對cm，想問巴絲們有冇好推介
我聽開band sound嘅，主要係想聽多啲結他同要分析力好啲聽唔同樂器part
我而家用緊ue900，我主要覺得啲bass真係冇乜，聽啲metal嘢唔夠澎湃
我budget預五千至八千到，如果有好正好fit但有啲overbudget嘅選擇我都會考慮下
求教

我個人認為Westone系列耳機聽band真係好唔錯
不過佢universal系列同cm系列只係差在個模
聽講啲聲係無分別

推

Jh / 64audio

含鉛

包你聽到含撚

Qdc
雖然係大陸野，但造工唔差
同真係好正，試過咁多cm，qdc真係唔差
好多friend試完都話正
64之前玩都還可以，依家新model ，太貴，玩唔過
JH就算啦

玩band，仲要分析力強
試下ue11/18
應該好岩你

Ps兩對都爆你不直

感謝各位巴打
聽日就去試試

Noble/heir

qdc4/5都唔錯
我自己有隻qdc4偏監聽中性,三頻都幾平均,人聲會少少出,聽樂器都幾detail既,不過bass就一般,可能5個bass會好少少

搭單問
有冇巴打用535se 打散整對cm
雖然係on9啲但我好撚鐘意535se 啲聲
打散左佢啲聲係迷會變哂
如果可以打散佢加多粒低音單元落去都幾正

大陸野我寧願要UM

千其唔好試vision ear, 千其唔好試ve4，你會將個budget加大
利申，用梗ve5聽 pop

我個人覺得um唔夠qdc黎

Qdc 5唔錯
不過有budget 一定係qdc8 或雙子
差太遠

聽過um mason v2 qdc8sl sh
mason好聽好多

有無player有2.5平衡頭?
有就試JH 16V2 pro
一定要插平衡頭

535呢d垃圾整衰左無所謂喇